深圳工人街頭演講「現在的警察系統就是那麼腐爛！」

反了反了

推！

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

咁反動仲發唔發展深圳好？

工人RIP

生錯地方

覺醒了

深圳班人80年代開咗就比”外撈” 搞到不似人形

班低層受壓當然明白，但中產果班燒唔到自己唔會理

正常嚟講低層市民係最排外，因為外來人會搶走佢哋份工，佢哋係最對政府不滿，因為佢哋無向上流動嘅機會

但係華人社會

低層就是外省民工

wow 工人階級鬥爭！

唔好放棄，唔好再話冇用

支持大陸人起義

大陸狗冇人係無辜 抵死

講緊本地低層呀

推

點睇香港d 藍絲係低層？

呢班仲賤過畜牲，一生出黎就鐘意比人剝削
明明係派糖嗰$4000都比政府撚到仆街仲可以話支持政府施政

深圳全個城都係外來人喎
1980年前嘅深圳本地人，絕大部份都走晒落黎香港

當支共收割班中產果陣，就真係反了